大濫捕時代，一人一計應對

武裝抗捕